全面封鎖要求

應該加多個功能就係 被封鎖果個人會睇唔到人地回覆或貼文
如果有啲熱門post 1001 得幾個回覆睇到 就知自己有幾煩膠

如果有呢個功能
咁樓主咪好撚慘睇唔到好多人啲留言

正式入左單機版連登

直頭過500人全面封鎖就ban ac啦

應該民主啲，過500 有一次功能係開懺悔post 比全部巴打睇到,
要限制一段時間令全面封鎖人數下降先無事, 唔係就

如果咁撚樣，五毛狗開分身開夠500個全面封鎖屌五毛狗嘅正常人咪仆街?

用 qq .com 開ac